我嚴正警告塞地鐵的人，你地阻人返工好啦

咪撚阻人放工

放工真係俾人屌到反艇
番工無所謂
放工好想快啲番到屋企

利申打工仔

點會阻放工
最好你而家就放工添呀

我都覺得放工就放過港鐵，今日唔少市民有怨氣

放工真係唔好
阻唔到社會運作，只係阻到人民休息

？

阻人放工為咩

阻人放工係狗鐵本身

而家撚有人話放工都不合作咩
咪撚未卜先知咁啦

你唔撚識字？警告呀

你同啲警犬舉旗講停止衝擊有乜撚野分別

好彩

戇鳩樓主 block上一頁就得